女朋友去完ocamp到依家都未分手

係唔係真愛

光復香港
時代革命

推

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Push

自推

毒撚推無人理

有無人同我一樣

毒撚就唔會有女啦屌

好彩姐

個心有愧於你唔想分

我都驚佢有野瞞住我

唔使驚
因為改變唔到啲咩

俾人扑咗你都唔知啦

屌 我都未扑到

恭喜你參加了共享女友計劃

有無得退出 諗一諗都心痛

有無人有同樣經歷 好忑忐

驚咪睇下佢電話囉

都有人厹既 但佢都會同我講

未分姐應該 仲諗緊藉口將個責任推去你到

係唔係去完ocamp都散硬

護眼Post

唔會既

佢入得大學基本上一定會散 遲早嘅事

有無可能唔散 想同佢一直行落去

其實點解
ocamp真係咁恐怖？
利申冇去過

點樣可以參加 好想共享人地女友

機會細啲 保障返自己 揾定後備啦

最後個句都幾仆街

我淨係知男入去一定係為溝女
所以會好擔心

但咁樣咪即係變左我出軌

入ocamp即可

都要溝到先得㗎？

係既 無咁易既

hi我係組爸
你條女真係好正好淫又大波

一係人hurt你 一係你hurt人 自己揀